屌你老母 通街都係CSI口罩但唔知邊度派出黎

好撚癲呢個政府 得老人有

想後生仔死哂

政府>民建聯>廢老

民建聯 工聯會 經民聯